有冇人咳左好撚耐

728一次發夢無豬咀 個次的確食唔少 因為我留到最後包抄既時候入唔到地鐵
但我平時次次出去都有戴豬咀 仲係60926 真係咩都聞唔到
唔知點解（好似真係自728個日）一直都咳緊到而家 仲要出一次返黎咳得嚴重過一次
硬食一晚會有咁大影響既咩？
媽咪有煲個d淮山杞子 金銀花白菊花俾我飲唔知飲幾耐先唔咳

希望我只係普通病左既 唔關D蛋事

好似開錯台

自推10下

快啲睇醫生

10

9

8

7

睇醫生呀手足

6

照肺

5

4

我都咳左好耐 睇醫生話發炎
但食完都冇用 好似有啲野吉住嗰喉嚨咁

3

2

1

去睇醫生問下係咪氣管炎

我都覺 感覺好似有痰又唔係真係有痰咁

化學性肺炎

利申 發左幾次夢冇豬嘴得n95

自從發夢入立法會個日之後 日日都係前
個陣到而家keep住咳到仆街

唔好意思借一借位，我明白唔係每個手足都可以隨便罷工、無限期罷工，所以大家可以做以下簡單基本野

全部人每日黑衫口罩頭盔返工

一定要睇醫生呀！！！！唔好俾佢惡化！！！

睇醫生都係話發炎 食完都係咁